點解咁樣做黎遏止炒樓風

其實點解政府唔令到D業主被迫減租
以市價, 只可以每月供樓價5-6成出租
咪可以令到D租客唔洗下下幫業主供樓
又可以打擊炒風
不過有波波一日, 都好難實現
個個月收租

係啊拆哂d私人樓
房屋國有化就最好啦

冇可撚啦，落黎果班150蝗唔駛地方住咩，攪到香港今時今日咁撚樣

政府點解要幫租客？

因為樓主租緊樓，又買唔起樓

政府點解要遏止炒樓風

D高官個個都幾層樓收租,點會遏止炒風

唔俾大陸人買樓已經ko大部分，再加空置稅，結婚生仔買樓有折，填多啲海起多啲樓

可愛啦

咁點解要打擊黃牛黨?

因為解決唔到房屋問題,
所以香港人先咁大壓力

宜家已dsd bsd... 但已經消化晒，問題既根本係供不應求...